一人n個返工放工時間一定塞到hihi既路

屯公 吐露港

紅隧
觀塘道

軒尼斯道

九龍灣德福天橋

香港仔隧道
訓著訓醒再訓著訓醒都未出到隧道

Hi你老母咩 連登有埋懷舊mode咩？

九龍城世運公園迴旋處

人手filter